[有片] 睇吓黑警點跳黨鐵閘

學到野

喂屌你老母，知法犯法喎

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

學下野啦手足
今日仲見到有人用八仔出站
知唔知你地咁做幾危險

暴徒呀

堆

阿sir跳閘唔使你教

記者會話警務人員執法時係守法㗎，姐係跳閘都係守法㗎喇

推

啊sir仆街呀

黑警死全家

笑死

查飛狗邊敢埋去

查飛狗咪又係退疫警犬 肯定扮睇唔到

有隻狗跳都唔跳 真接企閘機上面行

跳得好柒

又仆街
多謝黑警喺831呢個夜晚為我帶嚟一點歡樂

笑完繼續上路

點解咁多退疫警犬要做呢d咁低賤嘅工
賭輸晒份長糧？

點會呀
查飛狗時薪好撚低賤